+++
date = "2019-06-08T10:00:00+03:00"
title = "Финал МУБК"
slug = "mubk-finale"
+++

Я веду большой летний турнир в МУБК на закрытие сезона. Марков сидит в ИЖ.

Всё проходит в большой амфитеатровой аудитории, здание стоит на берегу реки, окна открыты и часть команд играют на пляже, ответы сдают через окно.

Очень много вола (некоторый — из-за меня, потому что я не могу найти айпад).

Во время некоторого из вола энди берёт микрофон и начинает читать свои матерные стихи.

Долгое время лидирует сборная из вторника и хотят с Владой на капитане, потому что Влада спиздила вопросы.